[認真討論]點樣可以將個gay拗返直

唔得

Why

自己變囝

個個都話我好Man。。。

我想做少女 我又發姣

食唔食雪糕？？？

忍拉拉

May I?

願意俾你忍到我chowpei😳

我想第時養隻88叫Chowpei

屌 笑到啲腦漿longlong吓

Errrrrrr

呢啲天生冇得改
點解唔接受自己?

變性咪得

試過基真係返唔到轉頭

利伸︰中學係更衣室奶過FD粒LIN

有啲人都係後天先發現㗎啫

唔同㗎

女人都有lin

唔好啦

可以

試過一次 雖然最後我都係覺得唔鍾意佢

how